今日睇到咁 真係好唔開心

我不分化不割席 由前兩晚811嬲到訓唔著 呢兩個月咁多人付出咁多 有性命 有前途 有受傷 我今晚係機場真係好唔開心 點解今日既手足可以變曬弱智 點解可以令前幾日既人付出變到冇曬 我地唔係出黎玩 唔係出黎報仇架 要令手足既付出變得有意義架 要五大訴求架 今日圍住個公安 你唔打佢 唔要佢跪 唔欺凌佢 由記者係咁影佢 就無問題 而家比全世界睇到你地所謂弱者 比警察打 佢地會覺得係有原因架 唔係真係警察濫權 唔想所有野變曬勇武 咁唔係叫道德潔癖 係對運動最好 你日日勇武 人手持火魔法又可以點呀 你夠警察出槍打咩？ 不分化不割席唔應該變成勇武做所有野都得既籍口 人地話尊重前線 唔好當前線冇腦 但我今日睇到d咩 我見到好多人係嘻皮笑臉 好似玩個公安玩得好開心咁 以欺凌人為樂 打救護打記者都冇人制止 記者叫左一萬次退後小小企鬆d都冇人肯退 個個要睇熱鬧 要八掛 要airdrops 我睇到咁我真係第一次嬲到提早走左 希望今晚可以好好反省 唔好搞到所有付出冇曬 係咪次次都要衝衝衝 殺殺殺 打打打
如果做呢d野可以實現五大訴求我支持 但咁做只係愈行愈遠

推

咪撚係咁開哩類POST啦

我唔係分化 但事實係有需要改善

［機場］懷疑香港警察扮示威者用索帶困扣疑似公安

公安都叫弱者？

唔係講緊分唔分化
成晚都係哩類POST
有意思咩 又集中唔到討論

then give constructive criticism, not just dumping your negativity on everyone. please

我話我地係弱者既形象 比警察濫權打

1.兩隻公安
2.黑警機場入面舉槍
3.環球網記者涉嫌於荃灣持刀斬人
港人智破在其潛逃之前行使公民拘捕權

有同感
失左理智
而且機場講明和理非
勇武好重要，但要睇清場合，情節，有時候需要潛龍勿用
美國佬打中國都唔係用緊軍隊嘅道理一樣
支持大家一齊改變，但需要互相諒解

［814正視聽］ 淫警遭人阻止獸行 遂舉左輪佩槍瞄準現場人士

一名藍衫淫警衝入一號客運大樓室內，推倒一名路過女士。
該女士倒地後，淫警隨即收起警棍，騰出右手胸襲該女士。
有現場人士見狀後，挺身出手阻止淫警，以營救該女士。
期間淫警被眾人拍打驅趕，寡不敵眾，遂拔左輪佩槍指嚇現場人士，現場人士馬上後退散開。
幸涉事女士得眾人協助，乘亂離開該範圍，成功逃出淫警魔爪。

片段：

塞機場我覺得係行錯棋 但我唔覺得有問題 因為呢個冇大台既運動都係一直咁樣走過黎 一直都係有行錯棋
但只要真心做 我都覺得冇問題 嘻皮笑臉係我唔開心既主因

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

不推文回覆